[721 大埔人] 你忍？

出黎連儂 保護我地班年青人
守到尾班車為止

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!